吉田麻友係咪亞洲第一中堅？

麻也也

Siuki Chan

雲迪克都係拜佢門下，你話呢

吉田麻友愛tackle

麻油係雞

麻友係雞 麻也係聖人